推到王喜睇到， 請求王喜公開譴責武力使用指引

眾所周知王喜以前做過香港皇家警察

佢應該係出名人士由其是我哋陣營入面最熟悉警察武力指引點樣使用

就最基本最近警察經常 喺未確定要使用槍械嘅時候用槍械指向市民並將手指放入板機呢啲已經係完全唔係反開槍嘅守則

問題係嗰班恐怖分子刻意隱藏佢哋嘅槍械使用指引所以冇得攞嚟拗

眾所鳩知一個警察假如佢要抆槍佢要先警告

即使佢攞住支槍指向持刀或者持槍嘅人，佢都唔可以將手指放入板機直至到佢認為佢自己要開槍

問題係一般政客或者議員佢哋冇當過差，再加上恐怖分子刻意隱瞞警察通例同埋佢哋守則

根本冇辦法用司法途徑去，控告對家所以唯有靠以前當過香港皇家警察嘅王喜先生去做呢樣嘢

麻煩同我推上熱門

做實事推下唔該

推左先

推

可以去港台或者佢YouTube channel 推下

比起捉鬼批評邊個有勇無謀係咪有啲實際嘅可以試下做呢

王喜 channel

不如大家幫幫手send啲message去問王喜先生本人願唔願意或者認為呢個方法可唔可行

佢好似講過離職個時簽左保密協議

你咁樣做法反而好似屌打王喜咁。

推

提提大家
琴晚新城市單野已經上左國際新聞 大家快啲繼續推出去！
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：（一日幾轉啲手足好L痴線）

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

指引同基本法一樣成日改

係 大半年前先有人放過份武力指引上黎

其實王喜好似92年就開始無做?
97之後變好多啦
已經唔係佢做個時既警隊

問題係嗰個係唔完整

Push